吳 克 儉 太 太 病 逝

吳克儉今年3月丁母憂之後，再經歷喪妻之痛。教育局證實，教育局局長吳克儉太太今日（6月27日）下午病逝，吳克儉暫時休假處理家庭事宜，但仍會與暫代局長一職的副局長楊潤雄保持緊密聯繫，處理教育局事務。 教育局局長吳克儉原定今日下午出席「夢想起飛GO！GO！GO！」的學生生涯規劃活動，但因太太病危，需請假處理，而有關活動改由教育局署理常任秘書長黃邱慧清出席。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

死哂全家未

與自殺學生會面姐

害人終害己，一次教訓都唔夠，咁就中多次啦

Gogogo

X X X Y Y 病 逝

熱狗

皇天擊殺

抵撚死
死全家啦

佢老婆未夢想起飛gogogo緊

成日出trip 屋企都唔理

考古學？

你看大眾多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲恭祝你 有個歡樂年